Skrypty tabel nie podlegają wersjonowaniu w PP.

Jeden skrypt DDL tabeli muisi zawierać aktualne polecenie tworzące tabelę, PK, FK, komentarze.

Wyzwalaczy nie przechowujemy w tej tabeli tylko w osobnym folderze.